%% ----- BEGIN LICENSE BLOCK -----
%% Version: MPL 2.0
%%
%% This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
%% License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
%% file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
%%
%% ----- END LICENSE BLOCK -----

%%
%% Copyright (c) 2018, Filip Brcic <brcha@yandex.com>. All rights reserved.
%%

\chapter{\texorpdfstring{Време извршавања алгоритама}{Vreme izvrsavanja algoritama}}\label{c:vreme_izvrsavanja_algoritama}

\section{\texorpdfstring{Асимптотска процена функција}{Asimptotska procena funkcija}}\label{s:asimptotska_procena_funkcija}

ОВДЕ ПИСАТИ О O, o и \(\Theta\) НОТАЦИЈАМА, ДОДАТИ И МАТЕМАТИКУ КОЈА НИЈЕ МОЖДА НЕОПХОДНА ЗА РАЗУМЕВАЊЕ, КАО И МЕТОДЕ ЗА ОДРЕЂИВАЊЕ АСИМПТОТСКЕ ПРОЦЕНЕ, КАКО ПЛАГ\&ЧАГ И ИНДУКЦИЈУ, ТАКО И ОЗБИЉНИЈЕ АНАЛИТИЧКЕ, БЕЗ ОБЗИРА ШТО ТО ТАДЕЈУ НЕЋЕ БИТИ НИ ПРИБЛИЖНО ЈАСНО (ЈОШ ~4-5 ГОДИНА ДО ЛИМЕСА). 
